想問下LBJ用冰呢招,對打藍球有咩幫助?

真心問

條j咁熱點專心打波

條J溫度好重要

Condom黎

凍到個袋縮
減少同雙腳之間嘅摩擦力

佢條J根唔係有傷咩

縮細d條J，廢事俾人吹打手犯規

冰人

冷縮熱脹 唔洗頂到自已